[外交風暴] 梁振英國家副主席要求用國安法引渡特朗普同約翰遜來港受審

法律教授缺乏常識。

香港電台報道，「港大 #陳文敏 表示，《港區國安法》第38條規定，非香港永久居民在香港以外的犯罪都適用於這部法律，他認為有關規定涵蓋幾乎全世界的範圍，令很多香港以外的人受到影響。

「如果美國總統特朗普勾結英國首相約翰遜，採取針對中國和香港的敵對行動，理論上他們都需要負上法律責任，只不過二人目前受 #外交豁免權 保障。」

陳文敏舉這例子是犯了低級錯誤，「外交豁免權」指的是外交人員享有的豁免，美國總統、英國首相都不是外交人員。

梁振英前特首，國家副主席應該是代表國家標準，特首應要求鄭司長拎老公本加拿大護照出外交照會去英美領事館要求引渡兩國元首和高層到香港受國安法審判

快手出動3萬精兵捉人啦

常識
廢老認叻特別鐘意 話小學生都識啦 之類說話

最撚痴線既 真係夠膽死想引渡人地既領導人

人地搵軍隊黎斬你首都得呀689

冇豁免仲唔快D派兵捉佢兩個返黎

派五虓上將 捉拿特朗普同約翰遜
劉賜蕙
李桂華
劉澤基
林志偉
卓孝業

我睇完中央電視台的解放軍練習片段，認為出三百精兵去倫敦同華盛頓已經足夠

同意，犯法就係犯法，有證據就要拉，強烈要求快啲出手

佢兩個任期完真係等比洗頭艇送中

第三次世界大戰
引戰

總統、首相唔係外交人員，咁係乜？口交人員呀?

支持，快啲出兵

江澤民都比西班牙通緝左好多年

德政

689恥笑習廢柴，唔敢拘捕違反強國國安法嘅美國總統、國務卿、英國首相。

如果特朗普拒絕預約拘捕 不排除解放華盛頓

即刻派3萬英美拉Donald trump+Boris Johnson啦屌

陸八狗的狗頭, 出無人機就搞掂.

仲唔捉人 屌你老母 唔可以比佢地凌駕法律

支持梁前特首，請立即派速龍小隊去拘捕二人

咁仲唔快啲去倫敦同華盛頓拉人封艇？

成班攞哂英國國籍，危害英國國家安全！

小丑又搏上位

支持CY引渡兩國元首返香港受審

G持

即刻派遼寧號一次過接哂兩個黎香港

好呀，等睇戲

１）黑警唔立案，即係條國安法係流。明明外國人犯法，都唔去要求引導處理。
２）唔立案要求引導，即係知呢條係政治罪（引導唔包政治犯）．
３）成日講乜乜國家安全，最後黑警認證呢條係政治罪。

都話689係手足黎

BLM connected

戰爭加速師
我撐你

689你以為自己係邊個
一個過氣香港市長話拉其他國家總統
口交部都未出聲到你出聲？

我要發宇宙通行證俾共慘黨解放軍！

香港特區應該願意支持油錢

快d

又有乜9硬氣功，刀槍不入，美國出美國隊長都唔掂啦，解放軍是9但派一隊加幾張被已經搞掂

唔係外交？！係內務？

幾時做咗國家副主席?

我絕對應同全國政協副主席兼前香港特別行政區行政會議非官守成員召集人同香港特別行政區的第4任行政長官嘅說法

人地係國家領導人
你陳文敏老幾啊？
係咪想搞港獨啊？

香港獨立之後

梁振英，大紫荊勳賢，GBS，JP（英語：Leung Chun-ying，1954年8月12日－），生於中國，籍貫山東省威海市，現任全國政協副主席，香港特別行政區第4任行政長官

學摩連奴講：respects respects respects

689 日日指指點點，簡直就係主席。

第一次咁贊成689

應該馬上派速龍喺美國白宮拘捕特朗普

你都on99
咩垃圾美軍見琴我地偉大既香港警察都嚇到即刻跪地求饒

如果將某國家元首定罪
咁算唔算係宣戰?

我唸佢唔記得咗自己咩身份

政協副主席同國家副主席差好遠

支持

搵人組團去報案室報案？

支持支持

李桂華：在特朗普家中搜獲大量攻擊性武器，包括核彈，航母，F22

解放軍可以進衎斬首行動
要show下實力

有冇人翻譯去 Twitter?

689個差佬老豆當年收過幾多黑錢？

粗重野，留比藍絲廢老做

不過唔知點叫藍絲做

我記起連登po過斬首飛彈 斬到689個頭開花

因為佢地D歪理無法理根據 咪老屈係常識 但其實只係佢既常識

Tweet 戰線

戰狼

試下囉 支持

真？咩事？

即係宣戰？

跟得小學生多 香港啲高官諗嘢愈嚟愈正

有無得用fb分享去各大政治人物fb先？要求佢哋都支持梁前特首決定？

Twitter 戰線

條廢老講野真係笑撚死人
快d派3萬去捉人啦

直接send條link去白宮同唐寧街

沿途有英美兩國航母護送
遼寧號行到冇油有威爾斯親王號同尼米茲號拖佢返香港

快D cap圖，翻譯成英文，廣傳到英美啦屌

真係唔驚自己仔女係英國有事？

錯到離曬譜

乜嘢叫做外交人員有特權豁免

難道喺祖國領土完整及我國主權面前有任何嘢係可以比佢哋更加重要的嗎？

我話撚知佢特朗普定外交官全部都要畀速龍小隊拘捕

指控佢係西藏犯反人類罪

港獨之父

避免梁前特首受外國勢力影響下del post, 記錄為證

據路透社報道，西班牙最高法院的法官在2014年2月10日下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

佢講完有無笑出聲

加拿大就醒喇 即刻取消引渡條約 唔明點解冇其他國家咁做

習主席 : 係咪串緊我呀

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

//《中華人民共和國外交特權與豁免條例》
第十四條 外交代表享有刑事管轄豁免。

第二十三條 來中國訪問的外國國家元首、政府首腦、外交部長及其他具有同等身份的官員，享有本條例所規定的特權與豁免。//

現實係 根據支共嘅外交法例 外國國家元首同政府首腦都係擁有同外交人員相等嘅外交特權同刑事豁免 呢啲真係連小學生都識 689呢位所謂党和国家領導人果然連小學生都不如

TRUMP & BJ ： who the fuck is this shit？(設計對白)

仲唔去聯合國報案？
基本法有寫

689想坐拉登個位

犯法就係犯法，雖遠必殊

第一次咁支持中國嚴正執法

做到國家元首都9up, 689 真係痴線

快撚D啦 唔好係到鳩up

咁王岐山係邊個

加油啊
支持 689

藍絲已經去到極限
係我地紅絲發揮既時候

去捉人啦

犯法就係犯法
一於捉佢哋兩個過嚟

我開始懷疑689真心想振英

又係Facebook 9up

萬一拜登贏既話分分鐘真係會獻上侵侵比北京

真係鬥左

仲快d拉來香港

點解 689 唔直接寫信俾國家主席姐?

所以特朗普好少去中國
對上幾時？

侵：坐邊架航空母艦過嚟好

三萬隻廢物夠鬼膽去咩，要去既話嚇到屎都標埋出黎

快

外國領導人犯國安法唔洗拉呀?
好嬲好嬲

我怕佢會坐B52加四粒核彈，要求派出精兵到華盛頓白宮直接拘捕Trump

地獄火導彈
片到變肉醬

獨炒之父

gogogo,唔做正仆街

要停好多次去入油 半年都唔知接到未

伊朗都通輯侵侵lo

約翰遜？係咪全家放棄英籍

唔做你呢一世都抬唔起頭做中國人

WOOOOOOO!!!!!!!!

nonono
人地國家副主席嚟㗎

港共最可悲嘅現象就係，一班垃圾做上高官就以為自己”識哂所有野”，無視一切學者，外行教內行
689直頭就係馬戲團班主

係就快

所以全力支持特區到海外執法

來中國訪問的
依家係拘捕呀

小朋友先做選擇

快啲引啦

小心外國真係認證你係小粉紅

快啲捉！！！我真係好想睇國家強大，掃除百年屈辱，報八國聯軍之仇既然係香港既法可以派港三萬兵做先鋒

雖遠必誅!

咩呀，個陳小春話美國搞南海，佢就帶兵打加勒比海，就派佢去啦

Translate

咩叫國際法？

得啦
仲唔引渡等咩

幫佢宣傳下

犯法就係犯法
一定要負責

其實其他國家反對蟈安法既政府高層都應該唔敢去中蟈？

依條賤種英個feel好似幾年前個好想玩玩了個條柒頭

去黎做人質咩

拉人未？

樓下comment 嗰條Leo Cheung 乜料

說三道四？

on9仔送子彈

直接狙擊

Cls

幫佢上Twitter la

真心愛國人士

傻豬黎嘅，之前有三㗎去咗做其他任務震懾支那

咁再問埋國家借兵一齊上啦誓要捉拿犯罪分子

派狙擊手到各國

國家(夜香退休等死部)副主席

加油支持 快撚啲召

twitter 幫佢上位

玩到咁大
將中共推上戰爭之路

點出啊？恐怕出左幾百海里就俾打沉，戰狼？做戲咩？人地Avengers 添啦

我呢次一定撐 689
引導 外國領導人返黎中國受審

咁佢個英國籍老婆 同幾個英籍仔女
會唔會好危險咖

仲有第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。

支持68狗

689 is very daring.

全國政協副主席咁樣送子彈
果然係香蕉人

得個講字，搵interpol未

應該捧紅振英
將佢推要做國家領導人
咁佢就真係死得好快啦

齋講佢個TITLE係好撚高級
不過就得個名乜野權都冇
日日係度做鍵盤戰士正一ATTENTION WHORE

手足黎架

支持真男人，梁前特首

係咪暗黑兵法 真心咁諗既話真係好痴線

佢真係以為自己有得做架

捉到兩個敵對貪官以為自己好威咁
紅二代太子黨唔知有幾多人想佢死呢

689 之前講完要搞匯豐國家就真係出手, 咁今次

小丑出黎點火

加油呀！仲好燒

開戰

入面D留言先好笑...我已經分唔出係直必定蝦腸

志偉大意失賓周

宇宙法

黃藍目標一致要求梁前特首快d出手

Gchi

下個馬威叫國際刑警拉鳩佢

国际刑警主席是咱们的人

唔洗咁麻煩啦，派吳京同三百戰狼就夠

真係笑撚死人

最簡單既嘢偏偏冇人做

廢老仲唔死又喺度亂噏

心情唔好點去呀

一定爭住去
跟住唔返中國～

前香港特首梁振英：應透過國安法捉拿美國總統特朗普

咁佢地二個任期完左是咪可以引渡了?

快啲post上Twitter
支持689拉晒美國戈

現任都直接引渡，中國國家安全法係全球適用

有無聯絡各大政治人物？

捉啦

邊個反對將侵揖拿歸案，邊一個就係間諜，就係分裂國家

係就快啲申請

梁特首的fb post 就是國家命令

快啲啦
人地BJ等緊你
最好捉埋其他領導人
中共統一世界不是夢

@realDonaldTrump
@BorisJohnson
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#CCP_is_terrorist
#chinazi
@lukedepulford
@SecPompeo
@SolomonYue

係咪低能

廢佬教陳文敏法律
然後下低一大班on9仔又吹奏

全力支持振英

國際刑警幾時做嘢

正喎 689做到野

我驚都未出到島鏈就解體

要引用返當年阿基諾三世講嘅嗰句說話：
你一個小小嘅所謂行政長官打電話俾我就要聽？
你以為你自己係邊個

我最怕你唔做

係就快撚啲
唔好得把口
派黑警過美國執法啦屌

推咗出去喇 Twitter見

推佢老母閪上美國 報紙啦

Twitter 話俾侵侵知

支持出兵輯拿侵侵

冇外交話語權就同我收皮 叫番你地個外交部同我講

勁呀主動挑釁引戰!

第一次認同68狗

高級黑
隨時拉鳩你呀粵劇特朗普

Seal team喎
對住香港市既速龍小隊都係一班垃圾
香港市派人去白宮未

算唔算恐嚇美國總統?

粵劇特朗普 得不到分數
你決定要跟川普燒數薄
侵侵恤了金髮 再扮作當奴

國安部有冇篤灰電話

up

去藍絲page 推先得
再搞返個游行

佢想同英美宣戰？

推

話要捉人地總統，真係同宣戰冇乜分別

唔交侵侵出嚟因住俾人搞加勒比海

689 100%係手足

呢鋪我撐689 快手捉侵侵過黎審

推呢個

用下你個濕閪腦啦

曾國衛呢？

KOL真係以為自己係專家

梁政協屬於中共領導層，有責任同權力代表中國發聲，解放軍仲唔行動？

林大總統同光頭蛇夠做
最多出埋比卡超把口

到時係班畜聾隔離指住佢笑

有冇人諗過美國冇回應代表d乜

仲唔快啲拉人

無豁免係咪即係已經觸犯法律拉得？

果然係梁手足

閪屌，香港三萬隻狗全宇宙無敵㗎，美軍快D捉TRUMP黎投降啦

佢都幾撚無聊 係度成日博見報 覺得自己好有權

我終於明白肛永腸點解成日er er er......

當年689 坐係阿雞諾三世前成隻俺春咁

佢困喺自己個世界太耐
已經分唔清邊度先係真實世界

...救命
梁齊昕好可憐

三百摺被精英 混入去做執房間諜
睇住機會連人帶被捲走？

因為有個咁嘅老豆？

係

應該係藍絲們的幻想世界

係咩？
不過佢似咁既人
想像到

聽熱狗講
佢媽叫龍蝦
因為講野時有手勢
而齊陰叫蠢閪
因為佢媽龍蝦咁話佢

陰公做老母嘅叫個女周街同人訓去做雞，咁嘅嘢都講得出，怪唔之咁憎個老母

又係咪香港人又係咪係香港地區咁煩
不如話全世界唔聽我話就犯法
罰則最高終生監禁
簡單易明
其實都係想咁者
做乜要簡單復習化

之前好似發生過
蠢閪掌摑龍蝦
定調返轉

萬聖節，係個女摑個老母，you are not my biological mom嘛到依家都唔知點解會咁講，明明同老豆成個餅印咁，肯定係親生

一個話周街同人訓去做雞
一個話you are not my biological mom

普天之下 莫非王土

佢唔係第三任特狗？

總統級保護，落左台都享有。

全球都是中國控制

做得好～ 仲有蔡英文，仲有加拿大個個呢～ 直接捉佢地國民要求交換人質，否則每星期處決一個。

非常好，今次非常支持689既提案
快手啦，唔做正契弟

習总真廢，689先係民族領導人
唔做非漢子;唔做正仆街

其實粒野會唔會爆 如果會爆又點解要開6把刀飛埋黎斬頭

政治唔可以凌駕法治，犯法就係犯法，一定要負責，強国14億人都熱烈渴望国安緝拿所有反中亂港外國政客歸案，唔可以將全世界變成逃犯天堂

要求偉大社會主義祖國立即派兵攻入唐寧街10號同白宮捉人

咁派特種部隊未

你估話引渡就引渡架啦？

唔係既話孟晚舟晨早去左美國啦，駛鬼打咁多官司做大龍鳳？

夠ＰＯＰ就叫三萬大軍攻打華盛頓同倫敦囉